二手市場冰封 先達有手機店拒收華為手機！

【華為危機】直擊！先達二手市場冰封 旺角維修中心湧死機苦主｜壹週刊

華為先是被美國封殺，近日又出現「死機」事故。有手機店店主表示，華為手機的二手回收價因而受影響下跌，部份更是暫時停止回收。

前日（29日），大批華為用家的手機疑因系統更新問題而集體死機，各苦主紛紛湧至客戶服務中心修理無法使用的電話。受影響用家殷先生表示，他因把手機設定了自動更新而「中招」，當日一起床便看到手機畫面一片白色，按鍵亦沒有反應。他認為難以救回手機內的資料，故不欲浪費時間，決定選擇較快的修理方法，即重設系統，但對因而失去的相片感到可惜。

先達店主Marco指，最近有關華為的新聞不斷，加上近日疑因系統更新問題現「死機潮」，使華為手機的回收價受到影響而有所降低。「華為有個機款叫P20 Pro，在未出事前大約收2000至2200元，現在的回收價因為出事，有明顯的跌落，大約跌至1300至1400元。」

除了回收價下跌，有些手機店甚至暫時停止收機。先達店員阿霜便表示，現時情況尚未穩定，仍有待觀察，故暫時不會回收華為二手機。

另一位先達店主肥老闆雖認為現時的二手市場尚算可以，但認同華為手機的回收價有所下跌，有些店亦不敢回收。「最主要是怕若貿易戰再升溫，不知情況會如何。」

他續指，不但放機的人不多，連問價的人也少了。「因為如果回收價不好，別人就不會放，個個也先看清楚情況。無緣無故收少幾百，例如平時收四千多元，現在突然收三千多，你怎會放呢？」

求p30 pro 1000蚊收

先達班美帝走狗睇唔起我地華為呀

好心涼

咁唔愛國 全部引導去支那

長期飛行模式for影相？